1. Що таке цикл в програмуванні?

Це конструкція через яку ми можемо виконувати код безліч разів.

2. Які види циклів є в JavaScript і які їх ключові слова?

Цикл з перед умовою - while

Цикл з після умовою - do

Цикл з фіксованими повтореннями - for

3. Чим відрізняється цикл do while від while?

do while спочатку робить, а після виконання думає що зробив неважливо яка була умова, а
while якщо умова не вірна то нічого не відбудеться.
